點解仲會有傻仔接HSBC火棒

身邊同事個個話好抵入, 又舉例當年$33 上得返$80, 發達機會十年一次
佢前日$41 入左十年, 笑撚到我
講真當年雷曼爆到咁柒勁, 佢都起碼KEEP住有息
今次唔派息都算, 仲要上次個特別息收回, 咁果班等除淨完先賣 直接變左苦等
我自己睇, 今次一定破到青姐價紀錄, 等跌穿$30 我可能會考慮下

老實講, 就算跌到30以下都唔應該考慮依隻垃圾落到30又可以上返幾多?
投資其他唔好?

幾十億成交額邊個接 ?
我估跌多一蚊就反彈
利申: 唔會入貨

我記得啦, 我同事$41蚊入, 話一日跌左$3 點都會反彈,
今日見佢灰到 話止蝕價set $35

咩價錢都會有人買有人賣
唔通長期無成交咩？

有無高息股抵買

講真，買匯豐係貪唔會執，最多輸到hihi。

利申：未買，等反彈再考慮買

接完火棒跟住就等睇hsbc比小股東告然後再跌

$30 以下考慮入少少

當年有d股幾十蚊，俾人溝到落十幾蚊，去到幾蚊再溝

5仔真係算好彩冇事，依家再買要知道自己係賭緊佢前途就得，心態要輸得起，唔好當係投資

on9 同事, 你都係早走早着.

你笑人40蚊接火棒
自己咪又係30蚊接
講到自己幾叻幾叻咁

唔睇好 唔買認同既
但$4x 都叫火棒..

其實唔應該睇價位，應該睇武肺幾時完，一日武肺仲爆緊，我覺得都係未到底

做左次壞紀錄 , 個損失已經唔止

仲有今次取消得，出年派番都可以減派息

大貓係殘股禁忌
就算贏到都贏得唔光彩

要兩三年贏一個 double, 1336, 700 都做到，唔洗買佢

十手點發達

連登仔思想：正股驚西

在這黑夜中只有勇者勝

【滙豐不派息】專訪青姐：放過滙豐 放過自己
即時財經
16:16 2020/04/01

講到自己眼光特別d
結果都係圍住hsbc轉

今日先聽到有個師奶話賣左層樓拎個500幾萬all in買匯豐
話靠派息都夠交租
好想問下佢有冇錢交租

跌到$15先會考慮買，搏一個短暫反彈

依家出面大把選擇，點解要揀佢

2388

情願追內銀,都唔會入5號啦,

依家5號個勢似以前2888

內銀起碼叫國家做後台

聽日adr 又跌一蚊

你自己睇30以下
不如試下實操買佢跌

呢個世界就好多自以為看透世事聰明人 其實好似豬頭丙咁

唔派息係一個行政指令，基本因素不變

5仔基本因素一向都差，不過如果跌得過份，都可以短線搏下

我就等睇33蚊世紀攻防戰

好似係建議唔派息 , 唔係強制執行?
有錯請指出

語言偽術啫，唔到你唔做

經濟差係因為支那病毒而差，唔係因為真係經濟差

所以支那毒一解決左咪升返囉，怕西咩

明明佢今次唔派息都唔係自己決定

15蚊會考慮下

問得咁嘅問題就知你有冇料

銀行係百業之母唔會輸,唔派息只係一次性事件, 影響唔大。

$28 再諗諗

其實你咁講都啱
因為其他本地銀行其實今個月個趺幅同5號仔差唔多
2388同11其實都趺左20幾%
係呢幾日5號仔唔派息先升番上少少

$35入返手比個仔先

今個星期可能入得

等個仔讀小學應該幫補到d（岩岩一歲）

你理得佢
佢有錢輸得起

叫人唔好買垃圾5號仔然後叫人買700
連登仔

$18先買

$40 跌到零都係 一手輸16000
$7-80以上入果批散戶 到而家已經輸左呢個數

坦白講，當年都好多呢d言論，一沉百插，灰到爆，d人覺得會跌到得幾紋，叫人唔好買，仲要供股，由$100插落去，仲慘過而家喇。記唔記得邊個Tony？今次股災其實唔算勁了。

10手41唔係蝕好多，如果41蚊呢個價都上唔返，去IFC排隊都喺地下一樓有排等。

$20應該有支持

今朝又聽到d c9 講5號仔 撈底價, 大笨象真係深入民心

ALL IN

等聽日跌到35

如果個個睇得準仲邊有窮人

佢有機會升
但係升得嘅股入面點解要買佢？
買建設銀行咪仲好

次次大升同大跌市都有好多叻仔股神上身，仲去串9真股神，真係好好笑。

建行冇咩跌到，用其它股比好啲

星期一即反彈啦

個個話唔買時，就係最抵買的時候

老強基金佬接手

想問 5仔有冇可能會被收購 然後爆升？定冇可能因為有英國佬係後面

冇咩可能
都冇控股股東 股權太分散
要做一定太貴

沒有最傻 只有更傻 黎緊依2年既 本地銀行既業績一定非常差 轉去買中銀香港果啲都係傻

世界好大
點解要做HSBC股東
慘過踎街

內銀有國家隊死頂難頂點都唔會跌得多但同時樣地佢都唔會升得多

屌 你估5號仔冇損耗既咩 算鳩數啦

习近平稱帝 ： 市場消化
特朗普稱帝 ： 操你媽個B 股災

呢個故仔明唔明？

佢PE高過10都唔抵買啦，銀行股一係買支那939，一係美帝Jpm

熊市撈底從來都係輸家既行為

唔撈底點發達

反彈2蚊再free fall

等睇出供股技
老散個心唔撚服 係低位放
老散total loss
利申 無買

當妖股炒反彈

渣打幾年前成200蚊

連登仔吹淡 可入市了

其實點解咁多人話佢垃圾 咪又係銀行 間間一樣架啦

兩年前好似冇聽過人講佢垃圾

近幾年有咩匯豐嘅新聞？
一係俾人罰錢，一係就炒人
咁都唔垃圾？

寧願7500

Sad but true ，一日匯豐係指數入面
全港打工仔一齊埋單

冇錯 結果去唔到30蚊就輪到佢同事笑柒佢

唔好提起我d傷心事

英國狗我屌你老母

跌到35蚊已經大把人入貨啦，當個個都入就托得返啦

到25蚊會買

比人屌左垃圾成12年啦喎, 好多14X 苦主

你地班傻閪咪繼續笑囉，睇下十年後邊個笑
到時變股王你地唔好喊

利伸： 無買

你呢句我諗每趺5蚊都有人講過

你揀中港股怪得邊個

唔洗多，依加入3988博佢上3.2
加埋收息都夠你玩啦

唔係中港就北美嫁la

一沉不起啦
匯豐最有用係派息 唔通賺價差咩
息都唔派等收皮

然後止完即彈

上面果D咁有信心
拿拿聲去買ELI ELN
26蚊接貨 10幾20%息

出奇地發現，0.5 NAV 嘅大貓可能執到雞，不過我就唔玩啦

加埋𠵱幅睇，套餐嚟

即係一定有成交loh

全世界都有銀行，匯豐其實都做得幾好，點解係要睇低佢，唔係其他銀行股？

比人罰錢好多年啦，要跌已經跌左，依家有乜垃圾？

搞笑咩大佬

$40 都聽過鑽石底, 一開始托返41.XX

一聽身邊唔講股票既人話撈大貓就知仲有得跌

重點唔係佢升唔升得翻
係佢如果升得翻
其他回報只會更高
我要鳩買寧願買apple

你憑乜野話人地40蚊係接火棒
今日唔派息又點 出年，後年，大後年呢
人地要拎返散戶信心就一定會再派架啦

如果一間銀行咁撚勁比你估中 落到38蚊就一去無回頭
咁你真係巴閪閉

老散有幾多錢去接貨

$40 接完，仲想接多次？

成手血

我都想問好耐點解D人成日都話人地接火棒好蠢之類....咁人地買股票輸左咪輸左。只係一味話人地, 你唔比佢又上得返? 咁之前08年$33 都出現過一班又話$1x 接貨既人, 但一樣上得返80...你講到咁叻不如推介下呢個時候有邊隻係升得好勁?

誠哥都識回購股票，匯豐冇人要就知董事都唔睇好啦

憑咩唔比人話？
你蟹左好多貨？

唔知會唔會好似渣打銀行咁呢

其實我得匯豐一個户口 如果放錢起佢到 不如直接拎曬錢出黎入佢

樓主意思係 如果你係莫等待 就唔好買 因為會有機會成本

但如果你係願意等待（同你個名相反）你咪買囉 反正唔介意坐幾年的話

好認同，佢抵買有點？睇唔到有咩條件可以大幅反彈，好多香港人死揸，佢彈得，其他股可能彈得重勁

自己無能力派

同政府唔俾佢派

係兩回事

唔係話匯豐前景好

但係咪D 人一沉百踩講到咁差

大家自己諗諗

又一個連登股神?

想收息既
其實如果香港有得借貨沽空,可以玩換免費股票法
我之前叫朋友玩免費股票法,換左美股D ABBV 都有5.X%
不過提醒下你地美股既HSBC都有10里
如果你地識玩免費股票法一早成手免費HSBC股票

買得HSBC...唔通快炒
同樣 唔通買完隻股 又預佢即升
都係自己判斷依個位值唔值
我就覺得可以再等到30-35

人地推介700

星期一700應該跌

連登仔都痴撚線

買700等於買個炸彈
睇你爆之前放唔放得走佢

買銀行股點解唔買恒生東亞？
HSBC好垃圾

問題係你寧願買半爆或已爆完既炸彈...定一個唔知幾時會爆既炸彈...

買東亞都好過買hsbc
連登仔

其實又咁, 今次唔派息唔係盈利問題, 只係防武漢肺炎
記得5號仔係對雷曼最快有合理反應既銀行, 都唔算火棒

利申無買

跟住大貓英國總部同香港總武肺大爆發

（之前Lunch 去撳機，D廢佬多到我立即逃走）

點解仲會有傻仔諗住跌穿三十蚊接HSBC火棒

如果真係$30 我驚我都忍唔到手 到時做傻仔鳩叫正股驚閪咩

公司有個仆街臭閪日日搞屎棍

42$ 入HSBC

有人同事問我有無入, 我大大聲講
入呀,等到跌到個位數咪幫手接下火棒

最幾日比佢搞完一輪, 勞氣到返屋企都未下火
一講完乜火都出哂

DKLM 005 HSBC DROP TO ZERO , mother fucker

全連登仔嫌貴

但係今次佢唔派唔係佢問題 係英國唔比佢派 所以同雷曼比係唔同

真正股災都未到

派息其實佢有實力派 只係借指引過橋唔派

最大問題係除淨完嘅都唔浪 誠信勁有問題

今日中止連跌七日 有無人撈底？

樓主點睇11

買v仔仲好

老散接唔接冇所謂啦，係班大股東/基金佬 揸佢產生現金流 家下搞到咁 你估佢地會點

銀行股呢排好似最多人推恆生同中銀
我自己唔睇好銀行股
買平價股/ 炒跌幅 , 我寧願石油883 / 美股

有個朋友趁未期息 除淨日前入左 100手, 約200萬
諗住爽爽食6萬cash息, 而家已經蝕緊40個, 諗緊點安慰佢好

唔係所有資產都要dum入去升值既股

心水清

2球佔人地資產幾多先
佢all in 身家 係佢抵撚死
如果2球 只係佢5%資產
40個 都只係資產1%
有乜好安慰

比連登仔燈到上50蚊

10%到, 佢本身想撈底, 而家可能要收返3年息先圍到皮 (前題下年都係派四次)

到有息收股價就回架啦
撈一兩手 試手氣 輸左都唔怕
撈一百手 你老友有吉士
呢40萬一定係佢壓力範圍之內啦

2球都只係10%資產 好明顯應該佢安慰返你轉頭啦

咪係開頭講到頭頭是道咁，最尾原來話30蚊考慮

呢隻垃圾股都吹大左咁多年，都未落到實價

搞笑？賭錢輸左都有得安慰架咩

燈番上來，好快40

升返啦升返啦無事啦無事啦

美國屌佢洗黑錢，歐洲自身難保，重要上年都蝕，今年重死，最賺錢既hk，由19年6月到今日，經濟一直差，支那美國又唔浸佢玩，得中東業務有潛力。

等5蚊先入

摸頂入市先係高手行為？

係咪發雞盲睇漏左熊市2個字

等緊20蚊All in

呢個post 真係要bookmarked，成堆投資專家，
學野要入黎，15蚊考慮買果d又慳左筆錢唔洗買，又贏

見到連燈咁多人屌我就放心

利申 59貨

儍仔報到

逐個逐個bookmark先，成堆專家

真係專家中既專家

羨慕

阿sir 的必勝夢已破，由44蚊劈到$38，這批人因要突然要補倉而俾人打靶，用血汗錢去買打靶貨係儍仔

實會升返但而家個價未夠殘
呢隻野垃圾黎

要補倉架咩？